有無人罷足五日工

試用都未過已罷五日

仲未被人炒？

我廢 三日 未過probat

返咗工唔做野，
hea足5日等出糧捐俾手足，
要唔要跪底等俾手足屌屎忽